覺唔覺D人炸雞連皮食好撚on9

塊皮俾d萬年油炸過
污穢到
我每次都扯開塊皮淨食肉

唔覺

咁點解唔就咁白灼

食雞唔食雞皮

食雞唔食雞皮係死罪

唔食皮 食炸雞嚟做乜9

樓主係當年我要食雞唔要雞皮個細路？

食炸雞會食埋肉果D仲撚On9
利申淨係食皮

平時叫開走肉

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

真係架？
好慘

我食橙都係唔食橙皮
係咪姐係同樓主一樣

咁你食黎做乜鳩

我食炸魚皮都咬走塊皮先食

原來樓豬屋企都用萬年油

樓豬？

即係啲萬年油炸到啲皮, 炸唔到啲肉 ?

炸雞最撚正就係層皮喎